跟隊打波

求下大家 尖東和我lunch 啦
求下你地啊 我想打波啊
五十萬人救人啦 佢地唔係condom
可唔可以比一次機會信下和理非 唔好再割啦
唔好向後跑啦 後面無路架啦
求下大家 求下大家

不了 岩訓醒

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮